一人一個打fifa輸咗洩憤嘅方法

小弟真係控制唔到自己
p.s.已經第七個手制

打個機姐冷靜小小啦輸咗咪再打過

玩switch fifa

去踢波

有時情緒就好似開關咁 一啪就黎

廢

回多次同一樣野
人地拍片上youtube就話掉手制姐

feel到場波唔對路就troll game, 一扭11
遇到好對家陪你一齊癲仲開心過贏波

玩winning

照掉 掉掣係發洩到既

但無人叫你掉去d硬既地方度架

我會掉落sofa 掉落床

我頂晒龍瘋狂爆粗加打軟既野，更加唔會打爛野，搞到流血就………覺得你有少少on9囉

打機唔係為開心㗎咩